香港嘅所謂選舉,只不過係大型嘅民意操控活動,就算贏或輸,都請唔好太上心

港共極權底下,相信大家都有眼見,從dq梁天琦黃之峰參選,到dq當選嘅游蕙禎,梁頌恆,到温和派嘅劉小麗,羅冠聰,根本上已經無公平性可言,所以對於香港人嚟講,贏得議席只不過係多少少資源咁解,係食之無味棄之可惜嘅雞肋

相對港共,就係另一回事,香港仲有好多人對選舉仲存在幻想,以為靠呢樣嘢可以打贏極權,甚至奪得特首之位,只要港共稍為做下手腳,令到保蝗贏,甚至輸少少,好多人就會產生錯覺,原來民意轉向緊,繼而失落氣餒,甚至潰敗分離,一切都喺港共操控之中

香港人就算選舉結果點,都唔好太上心,贏當bonus但唔可以太過依靠,就算輸亦唔使介意,因為呢個極權唔會畀你有數據化嘅民意基礎,要keep住團火直至

光復香港 煲底相見 慰我地手足在天之靈

香港人！報仇！

要將支持建制拉成支持林鄭
好難百萬人再出黎遊行，泛民/本土選票總數好重要

澄清返：我唔係叫人唔好投票,係贏輸都唔好太介懷

點解唔兩邊都贏

區議會做backup

咁和你塞又做到D咩嘢出來??
D手捉傷亡慘重.
777助你地塞紅隧.
你地都唔知醒,九塞九佔令自己實力重傷.

之前D be water去晒邊,
根本給D鬼帶晒風向.